英國有咩地方去？

5月20-23倫敦
5月24 25諗唔到
5月27-28 Scotland
5月29 Liverpool
5月30 31 諗唔到
6月1 Manchester 番香港

四日唔夠喇倫敦
可去bath oxford 之類
Bath 係超靚同其他英國城市唔同 唔計倫敦

Lm

Thx 睇下bath先

去食sally lunns

30 york
31 leeds

係幾好食

咩價位？
有冇平野介紹

24牛津，25巴夫，26布里斯托飛上去蘇格蘭

Brighton幾靚

廿鎊掛 忘了 係下午茶黎
Somerset 獨有 間野開左幾百年

Edinburgh

去outlet

去york囉 我好中意

係正既

我同你同一時間去 plan都勁似
我會去埋york同Edinburgh

Scotland 會先Edinburgh 後 Glasgow

嚟緊8月有嘢做會飛倫敦，其中有4日係free
有乜好做 ，我未去過倫敦

London其實冇咩睇 我覺得 黎黎去去都係個啲
Burger and lobster例牌 真係已經諗唔到
留學撚淨係去Chinatown

Canterbury 食海鮮 生蠔

brighton 食regency基本la

Brighton 順便可以去埋seven sister 之後dinner食海鮮

見好多英國朋友都去Snatorini, London去幾遠?

*Santorini

24可以嚟下牛津探我
係幾靚既對遊客嚟講

唔係希臘？

去Edinburgh 要食海鮮 Mussel Inn

3/4個鐘左右

Kent JJ?

真Oxford 撚
帶吓樓主去Cowley road 食嘢

熱門又近既都係Cambridge oxford Brighton 呢d
不過你bath 唔順路 去york 就可以方便上埋scot

30 31 其實你都可以睇埋man 同leed
不過見到你個行情咁走法 睇到都累

牛津巴打
Cowley road我食嚟食去都係果幾間中餐 有無咩其他好介紹

倫敦去scotland我估你都係搭virgin east coast架啦
咁不如24 25呢兩日順路去下nottingham/sheffield/leeds/york/newcastle

Brighton 靚

黎探我

勁難訂位囉

bicester village

樓主自己一個去？
有無興趣留低contact做個照應？

我嚟咗半年咋，
都唔知有乜好食

Southampton

文毒leeds冇野行啦,去york好過

有咩做？

leeds有咩行

Brighton

kirkstall abbey 不過好遠

agger
當我冇講過leeds

睇下景囉 好似仲有個shopping既地方幾靚

去到有人接濟

corn exchange

leeds我聽人講話無咩好行 去得果頭不如去Newcastle仲好
中意大自然既話lake district都唔錯

其實英國好撚悶 我覺得
好多人都話bath靚但我反而幾唔鍾意下
york cambridge oxford都靚 可以一戰

Brighton 個沙灘睇日落世界級
倫敦就西敏寺走唔甩啦

有女就話行沙灘啫

我都自已一個坐左係沙灘半個鐘
咪當欣賞下風景

但係Brighton 冇咗摩天倫好似差咁啲嘢咁

Cambridge 超多遊客，勁多大陸團
不過都值得睇下

去英國一個月要預幾錢？

上網book 如果唔係 Fisher in the City 都 ok 但係唔平

利申 兩間都食過

$12000 (窮遊)

Lake District 好靚

去過就可以同同鄉曬命

邊間好食？

5月尾想去highland 點知d tour 已經full晒

自己渣車去

Whistable

利申: 前Kent 撚

住左幾年 very Agger
Oxford Cambridge London Brighton Lake District都值得去
其他就麻麻

cambridge york呢⋯⋯

呢個真係 隊波又升左上英超

Liverpool 同Manchester 附近有咩地方？

留名

點解5月27號啲酒店咁貴？

鐵膠嘅話就會推介埋York嗰個 national railway museum

有好多舊火車展示，仲有架新幹線

Brighton都叫做有個觀光塔嘅

星期一bank holiday

glasgow都有mussel inn 可以lunch hour去食

推介bath 真係好靚
但千祈唔好浸所謂既hot spring
泳池水黎
仲要唔熱 成38磅

如果去bath 可以順便去Bristol 好悠閒既一個城

的確幾正
非鐵膠

個人覺得冇睇波對曼市雙雄冇興趣係直頭可以skip manchester,直接去airport

可以去考文垂

有睇

借po問birmingham有冇野特別野睇/行?

車費貴到死

搭coach囉

我打算6月去 ！

去左兩次bath 但都無浸

有冇野好食？

Manchester 一日夠唔夠
利申 獌

40000+9000=？

Hi kent jj too

我覺得Scotland 可以tour玩耐啲，好靚

都唔知做咩要拆 明明都係地標之一 Brighton可以去埋seven sisters

去過一次 我自己覺得冇咩特別 都係行街多 去London 仲好

Lake district

有冇d咩地方食下午茶抵食？

我都想，同行唔想，下次再去

Harry Potter studio 要行幾耐？

巨石陣

三個鐘